想問下參眾議院兩份人權法依家二選一,定係可以合拼砌個最辣方案出黎?

如題

應該用左參版

要砌最辣會拖到下年
而且未必成功
夜長夢多

即係二選一？

有冇睇新聞㗎
妖
眾議院過咗senate 版本了

參版比眾版辣，眾版已秒過參版，即係會以參版為準
參版範圍廣泛d ，仲有要求商務部禁售武器的條款

有無制裁直系親屬?

無

但眾版有....